薩普說，研究人員還在訓練語料庫中發現了“大量的假新聞”。 你最喜歡的人工智能語言工具是有毒的|jonathanvanian2015 | 2020年9月29日|財富 
 尤其是考慮到其數字部門Jio平臺僅在今年就積累了大量現金。 會有人收購TikTok在印度的業務嗎? | 2020年9月18日|石英 
 然後，它們可以簡單地在較小的語料庫上進行“微調”，以提高完成特定任務的性能——例如，按主題對新聞文章進行分類，總結段落，或預測給定輸入後的句子。 歡迎來到下一層扯皮-第89期:陰暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鸚鵡螺 
 在20世紀和21世紀，一些研究人員發現女性的整個胼胝體平均比例較大，而另一些研究人員則發現只有某些部分較大。 儘管經過了一個多世紀的研究，大腦科學家仍未能發現女性和男性大腦之間的主要差異 
 癲癇語料庫幫助“標記”了許多數據——有點類似於監督機器學習中的標記數據——為機器更好地“閱讀”人類大腦電記錄鋪平了道路。 眾包挑戰如何在封鎖期間推動大腦研究|Shelly Fan | 2020年6月2日|奇點樞紐 
 當地的教堂在慶祝基督聖體節，向夜晚發射絢麗的爆炸火箭。 與哥倫比亞薩滿精神之旅|克里斯·奧爾布里頓| 2014年8月24日|每日野獸 
 來自德克薩斯州科珀斯克里斯蒂的眾議員布萊克·法倫霍爾德(Blake Farenthold)也榜上有名。 @CongressEdits幫助你實時跟蹤你的國會議員的虛榮|Tim Mak | 2014年7月14日|DAILY BEAST 
 他們討厭林肯暫停人身保護令; 他們從來沒有注意到傑斐遜·戴維斯也這樣做過。 痛恨林肯的自由主義右翼|Rich Lowry | 2013年6月17日|DAILY BEAST 
 在科珀斯克里斯蒂下船時還有一次難忘的邂逅。 My Big Fat Greek巡迴售書:Nia Vardalos推廣“即時媽媽”|Lloyd Grove |013年5月31日|DAILY BEAST 
 埃爾南德斯在他們粗糙的科珀斯克里斯蒂社區是一個臭名昭著的人物。 關於德克薩斯州如何處決一名無辜男子的書中的10個令人震驚的片段|Ben Jacobs | 2012年5月16日|DAILY BEAST 
 托馬斯繼續反駁亞里士多德的觀點，認為無為者即為無為者。 《中世紀思維》(下冊)|亨利·奧斯本·泰勒 
 不過，在基督聖體節那天，我們的隊伍要莊嚴得多，因為我們抬著聖禮到處走。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 英國人身保護令法案通過; 1818年，禁令被永久廢止。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在聖體基督節前夕，通常的慶祝活動大大得罪了珀斯每週集會。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 最常見的一種行為是人身保護令，它被用於從非法限制中恢復個人的自由。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯